35+應否要練習下宣誓

扮下樣都好，只成功當選就得
記得當年宣誓有支共高官話可以一次過DQ 12-14人

Push

選舉主任：有證據顯示參選人不完全效忠基本法，將取消其參選資格